【強烈建議】政事台新增‘最新’同‘熱門’

無最新同熱門
啲人推左啲po
過一排都好難搵番

希望管理員考慮新增番‘最新’同‘熱門’
唔係其他真係好少人會去用個台
浪費左個台